% ---- Exp\'erience Professionnelle ----
\mainsection{Exp\'erience Professionnelle}

\experienceentry{Kabeen}{Saint-Cloud \textbar\ Alternance \textbar\ 2025 -- 6 Avril 2026}{Ing\'enieure Data \& IA}{%
\begin{cvitems}
  \item {\fontsize{8}{10.5}\selectfont Conception d'un \textbf{pipeline RAG} pour la classification automatis\'ee et l'extraction de m\'etadonn\'ees d'un catalogue applicatif (\textbf{LLM, NLP, OpenAI API}).}
  \item {\fontsize{8}{10.5}\selectfont \textbf{Architected scalable data ingestion pipelines} via advanced web scraping for automated catalog enrichment.}
  \item {\fontsize{8}{10.5}\selectfont Mise en place d'un syst\`eme de \textbf{Data Quality} et d\'etection d'anomalies (Scikit-learn) garantissant l'indexation de donn\'ees fiables.}
  \item {\fontsize{8}{10.5}\selectfont \textbf{Full-stack integration} of AI modules into production environments using \textbf{React} and \textbf{FastAPI}, ensuring seamless industrialization; robust APIs and real-time sync (\textbf{PostgreSQL}).}
  \item {\fontsize{8}{10.5}\selectfont \textbf{R\'esultat~: r\'eduction de 80\% du temps de traitement} et am\'elioration de la scalabilit\'e du catalogue.}
\end{cvitems}
}

\experienceentry{BazarSoft (freelance, temps partiel)}{Dubai, UAE \textbar\ Remote \textbar\ 2025 -- en cours}{Ing\'enieure Logiciel / Data \& IA}{%
\begin{cvitems}
  \item {\fontsize{8}{10.5}\selectfont \textbf{App commerciale} et \textbf{dashboard} factures/KPIs vente ; \textbf{chatbot} et \textbf{reco IA} en production.}
  \item {\fontsize{8}{10.5}\selectfont Industrialisation et it\'erations sur ces briques ; monitoring and evaluating KPIs for automated billing efficiency and reduction in support ticket volume.}
\end{cvitems}
}

\vspace{8pt}

\experienceentry{Buy Any Insurance}{Dubai, UAE \textbar\ 2024}{Software Engineer -- Computer Vision / OCR}{%
\begin{cvitems}
  \item {\fontsize{8}{10.5}\selectfont D\'eveloppement d'un moteur d'extraction (\textbf{OCR}) sur documents PDF avec \textbf{OpenCV} et \textbf{Tesseract} pour automatiser l'onboarding client.}
  \item {\fontsize{8}{10.5}\selectfont \textbf{Am\'elioration de 15\% de la pr\'ecision} de lecture via des scripts de pr\'etraitement d'images optimis\'es.}
\end{cvitems}
}

\experienceentry{Code Alpha}{Remote \textbar\ 2024}{Cybersecurity Intern -- Python Automation}{%
{\fontsize{8}{10.5}\selectfont D\'etection phishing.\par\vspace{1pt}%
\noindent Application \textbf{Secure Coding Review} Python/Flask (qualit\'e, s\'ecurit\'e du code).\par}%
}
\vspace{5pt}